# Занятие 4 - xml и вьюхи
нужно знать перед занятием:
- параметры вьюшек, layout
- создание view из java кода

### домашка:
Читаем о [material designъ(https://material.io), и создаем несколько экранов с настройками вселенной
первый экран выводит информацию о текущем состоянии вселенной.
Второй экран представляет собой настройки, для этой же вселенной, множество переключателей, спинеров, свитчей, снекбары… и т.д. Чем больше различных элементов вы используете - тем лучше. Кастомизируем дизайн, серо-синие цвета не принимаются) закругляем кнопки, создаем для них селекторы, настройки разбиты по логическим блокам, разделены тонкими полосками, в общем что бы все по красоте.
- пользователь открывает приложение, и попадает на экран настроек, где задает стартовые параметры вселенной. Жмет кнопку "начать"  
- попадает на экран со всеми значениями. Задание со звездочкой: закодить параметры, чтобы они изменялись в реальном времени, можно использовать рекурсию с методом любой вьюшки postDelay(Ranable, deley),  или CountDownTimer. Будет круто если значения будут меняться не по константам, а будут зависить друг от друга (обьем зависит от скорости розширения и времени, плотность от обьема, Количество звезд от  времени и тд) 
- сохранять состояния между перезапусками не обязательно (задача с 2 звездочками)


